我地曼迷認輸 向利迷誠心跪拜

香港=英超

曼迷 = 香港市民

利迷 = 政府高層

開心啦? 滿意啦? 死利狗

樓主Book左巴士巡遊未